林鄭政府最柒就係成撚日冇啦啦搞大某一單野

若蓮死撚左個仔又搞到大一大

而家運動員被性侵又搞到大一大

同樣情況下其他受害者又唔見得政府搞大佢啵, 只會越顯得個政府中意雙重標準, 選擇性執法

佢幾柒都仲有得做其實係幾可悲